ISP Email問題

登記時用 ISP email
之後轉會冇咗 ISP email 會點?

冇ac

應該係多一個 ac, 因為轉左會又多一個 ISP email

你可以填多一個 email 用嚟俾自己日後 forget password 用，咁就唔洗再靠舊嘅 ISP email 嚟 forget password

即係舊果個 ISP email 可以 keep 住用黎做 login name
其它野可以用個後備 email 處理?

依家有備用電郵只寄備用電郵

最好小心

而且唔係間間都申請到

係

Thanks Bro.